肺炎憂鬱症

係呢個疫症底下人人自危
有人因為個市道差冇工開
亦都有人wfh 開始摺埋自己
今次第三波明顯比前兩波更加嚴重
雖然已經冇咗搶口罩同搶酒精搓手液呢啲咁低能嘅恐懼
但係區內爆發明顯嚴重咗

而毒L表示真係好L驚
驚到日日都唔敢出街
有少少唔舒服就驚中咗招
同屋企人接觸都好驚賴嘢
更加唔好講約朋友出街
屈住屈住啊個人好似feel到有啲問題咁

大家都有冇中肺炎憂鬱症

有肺炎驚恐症
驗完無都仲係驚
好想每日驗每日驗
有無自行檢測套裝好似驗血糖咁

P牌like 唔到
但係拖多兩三年睇怕都係需要㗎啦

好想知大家係咪都係一樣心理上咁唔健康做香港人真係好撚慘

覺得今年fg嗰批好慘
如果我係佢地實癲
工又難搵 grad trip又冇得去